CPU鐵板和牛燒

cls

痴撚線

係amd先做到

E+Intel 都得

好似幾好食